覺唔覺食沙嗲牛麵配一丁好柒

仲柒過食牛扒落黑椒汁
屌你你柒都唔緊要 唔好迫人陪你柒丫
成日有啲餐廳懶大方
迫人跟一丁又唔比人要番上湯

你柒，個麵唔柒

1999

而家柒已經可以用黎形容嘢食？

啱呀

隻隻字都識，但睇唔明

沙牛肉麵要配大光麵

沙嘔唔配一丁不如唔好食啦

終於有識食之人

一丁根本唔夾沙牛d湯 大光是perfect

沙牛麵d沙爹汁會同丁麵d湯底撞味
而且丁麵幼過大光麵，冇咁彈牙

同好
食開邊間沙牛麵好食？

長沙灣間新華越來越垃圾，d野煮得好求其
我而家去九龍城碼頭附近間茶記，個沙牛麵算幾好，個湯都夠沙爹味

其實無論肉丁定沙牛麵係大光好D

好少特登去搵 近排無心水

新華越黎越唔值就係真 完全唔想特登去又要俾貴一貴